覺得立咗禁蒙面法啲人就唔會出黎？蒙面法真正目的係想增大警權！

政府一樣知道立左法唔會有太多阻嚇作用，呢條例只你變相增大警權，合理化班狗既暴行，等到時比人清算都有籍口甩身。

呢條法例係比班狗多一個施暴既籍口！因為而家阻差辦公已經過時成日用唔到，所以整呢條例出嚟， 到時你只要笠頂hoodie 佢都可以拉咗你之後先慢慢”調查”，鎖咗你48個鐘先！

話乜野唔會影響和平示威根就係呃人，依家班狗乜人你打過唔順超就打，你蒙左面佢就可以即刻”執法”，你一反抗就係暴動！

呢條法例同送中一樣咁惡毒！所以一定唔可以過，一定要返得大力過送中，屌佢老味臭閪林鄭！